[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (977)

賭波馬拉松，立即啟動

lm

696

快
慢

屌你老母696

696
前鋒

..

有人找炒散嗎

Slow

護級之力

屌 早個唔買696

696-.-

刷角啦696

696cup

屌

好在避左696

696 半場好追和

財不入急門牙

豉油想食水

696都買正傻鳩

召喚反cup子

天鵝一定係開細 5000注已投
5000 cashed

pie me?

696要針
我要返了

有佣食我出去開post添啦dllm
幫手足搵工都唔得
有水食我買乜輸乜

仲未死

呢場開4:2

痴線無角..

我講下笑咋

0:1 鹿

鹿兒島聯隊

696強陣

唔講笑了

Cup完都俾人追和既 你無用呀你

不過我就不了
正職問題

天鵝入到四球 你一定係on9仔

Me2 唔會再炒酒店

融入唔到個圈子

696上盤未驚過 準備反cup,開主客

認真想揾份興趣工。例如學沖咖啡

刷角角了角角了角角角角

町田

搵夠就轉去揸船

角？ 戒了

識玩 報考都係千幾

唔派我點做野

又係你個gel頭抽水走數狗

角大又出得門口

依家五千幾喎

日本7仔有冇得買波

前鋒GOAL

前鋒

普蛇又等我買晒大細波先出單雙 邊有錢跟

好波

個個係派notes姐 可以就咁報嘅

三人同行 送一

696反cup啦

咁你又叫人翻

收皮啦4:2

屌牙角呀

三箭打12個 定唔打龍？

成日買慢左

雷法山口要比人瘋狂中出了

球證

右腿斷裂

馬場大仆街咁撚熱點買呀

鹿島零角

696cup啦
前鋒追緊排名啦

習慣5到姐 之前打慣hea工

696上緊力

696又係唔想贏咁 屌你老母

豉油幾大？

最少會有6隻

有無雷法大波同路

696是咪覺得榜首好穩了？

東京禁屌

10隻啦..

一定細過你

廿分鐘零角咩閪球黎..

696都輸波 唔識賭了

20min 0c. 90min=?

696c

山口仲未入波 半大已死

No eyes c

696 細角是常識吧

0x9999999都係0 小學生都sick

鹿島一角

696 反cup

入波未

SAY

Guess and tg me

又黎

Hi

普巴個新channel係咩?

696半場前追和
下半場再入

前鋒咁撚易

前鋒真係勁撚過696好多

696 skipped

上個po第一頁有 好似係

出埋啲人鳩鳩地

696要降班了

696學下前鋒啦

前鋒半大又中 勁撚到

隔離半大又中一條

前峰2-0 696笑死人

696串左前 jump

好快無榜首 屌佢老母柒頭皮

RC

有生之年希望見到韓k派到錢會準時

臭腳1-0

柏太陽神

花9c-9

696反cup

你又未派韓k點會派

角大已死

町田半主

自己走數仲想人派

有冇人想反cup

同b哥對左

696吸未

想cup hkjc

想4

too hard

前鋒 飛腳作客上盤都正氣
差你咋696

有無人西花

一夜

想

綠帽 山神

召喚反杯子幫我打電話比696

pie me可cup

買左3X11

收到風3箭今場反底

我出咗料 有緣就跟

696 上半cup唔到輸埋佢ok？

前鋒
閪花

千葉半大是夢嗎

3關點先串到11條飛

696半場前好追和

訓陣 7點再賭球

町田對上3次都開半主 今次開唔到？

係咪3x1咋

3*4 3*7 3*11報驚了

成撚日都係咁，到你買先斷好撚賤

696 係到扭乜春

岩岩射就入撚左

696好快就入

訓醒希望696cup左

我都就入696

求櫻花正氣了

有種兩角完

我買個隊仲唔贏想點。

邊隊，幫你g持下

696 1:2ok?

山口入波啦

1:3 全格

696半埸cup喇屌

一哥對榜尾

跟你老母 咪入黎搞事啦

696半場先追和啦

我
出
咗
料

有
緣
就
跟

fC

Block咗隻犬了

山口rc

見好就收啦 玩到無人理都仲賴死就肉酸了

696 唔好玩野得唔得

綠帽唔撚入一定收撚左錢

Ifc?

隻狗好撚煩

696傾左劇本主客,大家可以打個飛機再返黎睇反杯

唔係玩 出下心水都犯法？

對家喪攻

( Show Blocked User - 撚狗王漆黑巴 )

696你失分好快會畀前鋒爬你頭

町田想點呀

696刷角

松屎想點啊

條氣區

14141414141

千葉 1-0

是油炒散？$/hr

俾多球半大

垃圾鼠追和未

山口0-1 半大準備

fake左無野啦

Fake

696x前鋒, 696生性
唔係前鋒幾努力都無用

696降班啦屌你

2 0 696

新潟天鵝 2-0

2:0

696屌你老母 成隊斷腳啦

垃圾696 含家死啦

On9 696

696
針得

陷家剷啦696

2:0 我收皮啦

696空難死

廣島三箭9c-8

3:3 大家都知

冇買前鋒買咗仆街鹿

千葉勁到

696賣分

千葉fake llm

天鵝都入到2球 696個種廢

2:0 > 2:2 > 2:3 > 3:3 跟返個beat

假波
比天鵝護級
垃圾閪波

日韓波好熱血

2-4 ok?

3:3劇本

劇本ok?

2-4 696 plz

天鵝 三箭頂實

抵啦唔刷角

1800太陽神？

696 半大

預訂生不逢時ig

早鳥價50

2:3 2:4
696cup啦

得返櫻花一條了

千葉2-0 反底了

町田半和0-0

有冇人知FC江原個場係咪腰斬咗？

上呀西花

櫻花 加油啊

水戶好似傷曬？

Lay back ok?

加緊時

櫻花 啪啪啪 櫻花 啪啪啪

?

條撚？

Sor屎卓豐今日食左屎

加咁耐

正花 求你了

好大雨,
一隊水,一隊雷,利邊隊

柏雷

雷勊水 你話呢？

花FG 勝利船 W 柏雷 角

大阪櫻花

天鵝近6場先入得3粒 呢場踢696入2粒

你話唔係假波我都唔信

睇完雷神今日表現 你話呢？

人妻 比馬

鹿對天鵝都輸
你仲信雷勊水

屌你唔撚刷角

櫻花入未

12主主場入6球 平均兩場入一球
今場入榜首既球數係未來4場既份量

西花又玩乜撚？

睇天鵝戰績未試過一場波入兩球
今場就

我諗好多人心諗爭冠軍應該唔會玩野
點知696

廣島三箭9c-7

冰角

法國Bgor 屌波把口都幾臭

大角果d已經叫緊救命

收幾多
前峰同西鑽踼完都有力上半入2

696下半場入番四球

利申未食藥

696反cup到我切

一舖過8.5s

gun

係

櫻花又玩00？

想睇

科未

對三箭上半入唔到就真係假波了

bee本來排緊第一都連閪十幾場

696 jump

神船勁到

神戶勝利船 1-0 札幌岡薩多

神船近排好勁

廣島三箭9c-6

新潟天鵝 2-1 鹿島鹿角

差兩球696

696 全大了

北海道作客係差好多

696 gogogo

我

條撚準備

神船ho ball

鹿島五角

大宮松鼠(中) 1-1 大阪飛腳

屌到佢入為止

搖撚準備

飛腳。

松屎ho ball

比啲力水啊櫻花

The啦

條撚準備啦

推得到實派你

櫻花求你入了

描撚準未

鳥栖沙岩 0-1 甲府風林

鹿島十角
花
柏
橫濱

千葉市原 2-0 水戶蜀葵

甲府

The皮

千葉 叻仔 到櫻花加油了 上半入佢老母波啦

696+飛腳

好快入

大阪櫻花 廣島三箭刷啦求你 -6啊

差啲又屌柏雷.

屌邊面入

說好的雷剋水呢

三箭咁都救到

臭腳 綠帽

點解我又信柏雷

描撚準啦 696十年球迷 垃圾害人波

負撚6

入佢老母波啦 櫻花

柏雷輸緊 肯刷角未

櫻花 求你上半入一

柏雷點做到10-01-10?

客fg？

ok

2.5大王三場都0-0

Ok

64台條女係咪唔識字

0c

買親柏雷都係佢輸啲場

三箭係咪克櫻花
除日聯杯 櫻花近幾場全部開半啊

睇嚟玩 00了 嗚嗚嗚

same

大阪櫻花 廣島三箭刷啦求你 -5啊

飛腳你老味

已經睇死佢開唔到半大，但連半客都冇

跟左場山口

柏雷出雷切未

柏雷角大準備上天台

平時閒閒地單邊10幾角

入一粒好無啊 櫻花

同路

臭腳 綠帽 山神入波

假球

綠帽櫻花

町田半主 櫻花半客都開唔到 今日做咩

就黎要收檔了

無拜假球神

天鵝一射一中入兩球

你我刷刷刷 佢又刷刷刷 廣島三箭快點刷
你我刷刷刷 佢又刷刷刷 大阪櫻花快點刷
仲差5個角 求你快點刷 齊來一起刷刷刷

屌你老母臭腳 綠帽 山神

你我刷刷刷 佢又刷刷刷 廣島三箭快點刷
你我刷刷刷 佢又刷刷刷 大阪櫻花快點刷
仲差3個角 求你快點刷 齊來一起刷刷刷

櫻花 求下你下半入一粒

大分三神 1-0 長崎成功丸

每次星期六都同自己講咪撚再玩日假
點知又入坑

水手屌打

鹿島六角

心癮黎

696你想點

賭韓假日假真係心癮

半6全8

前鋒one more

柏雷角大手足上定天台

please

千葉前鋒
全格cashed
差町田

柏雷反杯

696反cup派100

5k

LM

勝利船入多粒開全格

綠帽 臭腳

Lm

我了

神戶勝利船 2-0 札幌岡薩多

唉 神船勁撚到

度7點算數...

勝利船好波

696 22

新潟天鵝 2-2 鹿島鹿角

有話派第一個咩

黎啦 696 心跳劇本

696 2-2

柏雷0角 角落到6.5買少少試下先

櫻花鹿角又豬

696如果你可以入多兩球我幫你69

696 cup佢老母天鵝臭閪

勝利船 半主

垃圾696

cup佢啦

Gun

主ng +6969nng

696個場 準備2:3 然後3:3

3:3 is coming......

2:2 之後係2:3 ,之後3:3真係跟實個劇本

全隊

696 不如2:4啦

臭腳 綠帽補多粒

696 臭腳快d 入多一粒

真劇本

點解我買果2場都係輸2粒之後追平

又劇本波

same road

柏雷刷角反cup好嗎

今晚水晶宮會反底嗎

696上力強攻

降班啦

柏雷唔刷抵啦屌你老母

日乙得一場開左波？

集氣

696強姦中

橫檳町田

12碼呀屌你

696快d入多2粒

快

還我飛腳12碼呀

696快入

千葉咪玩野

鹿島七角

町田想0-0？

696反cup呀

臭腳 689

太陽神唔刷角點撚樣反cup

柏雷唔刷c??

你老母日乙幾點開波

柏雷出千鳥未

刷啦696刷完再入

橫濱町田

大宮松鼠 2-1 大阪飛腳

屌你飛腳！

大宮2-1 反cup

李安度整個帽子戲法黎睇下

12碼唔撚吹

屌你老母呀臭腳

唔係諗住客場不敗當贏呀？

飛腳

屌你隻垃圾鼠 平時又唔贏

]前鋒one more

臭腳

橫濱

真係試過

2017了

柏雷1:1

垃圾臭腳

1:0

屌佢老母 佢平時波都冇粒

Fc

差町田

696究竟會唔會絕殺到呢

柏雷 連詩雅

兩場都豬撚晒

快啦屌

入波呀西花

又要贏

屁馬 1-0

屌你飛機咁都唔入

千葉半格照cashed

696入多一球是夢嗎

屌你老母太陽神刷角啦

跟左2.5兩場架仔 兩場都0:0

前鋒比多粒呀

屌你老母臭西696

柏雷
鹿島十角
橫濱
花

百屌西花

做咩姐你

櫻花入佢老母

696cup!!

696冰封角球

新潟爆缸

西花696 一齊入一球
俾我中條過關

字面意思 ?

柏雷 35mins 0C 仲唔係假波

想佢地刷

櫻花 啪啪啪 千葉 啪啪啪

條友真係爆晒缸

想買客fg 睇定啲先

屌你老母飛腳反cup

清水心跳 0-3 川崎前鋒

阻住696入波係要受啲懲罰

町田 櫻花 696 三隊半場王一齊jump

得前鋒正氣

03了

臭腳反佢老母

召喚入球神
696 山神 千葉
全部 立即 馬上
入波呀

FC好正氣

西花入一球先啦

696 臭腳

新潟天鵝 2-3 鹿島鹿角

goallllllllllll

好波696

696!!!

696！！！！！

Goallllllll 劇本

2:3, 劇本黎啦,差最後既3:3咋

696啪啪啪

696 快去降班啦屌

696 前鋒

696969696969696969!!!!!!

696反cup 3-2

689 反cup成功 條撚準備

不了

有得睇切j啦

感動世人 1c

696 全格之力

靜啦

柏雷1c

收皮啦
今場呢個劇本呀

最後1步,3:3

西花入未

屌爭臭腳啊

等睇3:3劇本

劇本已寫好 演員請準備埋位

差臭腳

全格

696巴西仔戴帽 賭仔救星

仆街無角喇咁

3:3

今日d波係咪印錯劇本

邊個要切啊

真係李安度戴帽

20射

反cup左有冇人派我

臭腳差你

哈

幫李安度69

-2c

斬晒啲臭腳把啦

我都係

找數啦

好滾動，真係cup佢老味

天鵝性感後防

想含李安度

臭花，閪花

有無人派我

天鳥唔刷抵啦

西花屌到三賤起唔到腳都入唔到波 玩乜撚野

派我可願望成真

臭腳真係臭架喎 又比人反CUP

696 入多球啦

反cup派你100

臭腳太廢了

李安度 cup3粒！
戴帽！

櫻花入一粒好無

差西花

冰呀！！

冇咩時間了

內定派我

角球影分身之術

臭腳好似唔撚想贏咁

劇本你2:4

有種感覺 我揀果4場會開到盤 開唔到半場

點解櫻花屌打都一球不入

冰撚實

唉屌唯一一場叫糊比人追和

臭腳想掂撚樣

臭腳中楣molamola

久攻不下既結果係

山神又想點撚樣

櫻花入了應該

3:3 未

柏雷比雷劈未

同我一樣....斷閪花半客？

今日反cup日 已經三場0:2->3:2

2:4算啦

水原個場鬼鬼地

係咪反cup就有人派..,

-1c

臭腳堅廢

屌你老母臭腳含撚啦

6島9角

斷696 西花半客

好

696贏波+全格=十輩子的球迷

12M

三賤都降班咪阻住西花入啦

2:0個陣696反CUP有幾倍

696 12MMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM

鳥栖沙岩 1-1 甲府風林

12m

696 12碼

696 全格

櫻花 比啲力水好無 屌打到咁樣都入唔到

羊半已經好好 睇下臭腳

賤程臭腳

新潟天鵝 2-4 鹿島鹿角

差一角呀..仲12m

2:4 696

Love you 696

696都算有良心

Goallllllll

派我未 反cup左要派我喇

我屌..... 淨斷半客

全格埋

全格有冇人派啊

全格收錢

飛腳輸半格得唔得

[size=6]33呢？[/size=6]

Goal

臭腳 上力

696一世球迷

696 全格 ！！

696屈機

696 love you

演員做到野

好似有人要切J ?

7:30英超有冇水？

最尾個球12碼

係咪有人切？

町田真係0-0完？冇絕殺？

bye

你我刷刷刷 佢又刷刷刷 廣島三箭快點刷
你我刷刷刷 佢又刷刷刷 大阪櫻花快點刷
仲差2個角 求你快點刷 齊來一起刷刷刷

比多角先啦.

水晶宮對家是常識吧

我串左西花

修咸頓都唔係咩好野

水晶宮對家了

又話3:3劇本

唔比巴西仔大四喜,日本仔真係好9

臭腳收到半格 小妹裸跑

櫻花快入

夢生

角球差一角 平手盤平手

都話對696要有信心

4
3x1 差臭腳

要屌下波
柏雷
成功丸

見到696單邊刷9角,仲要反CUP 4球,真係正氣到

日職鐵三角爭櫻花了

696仲有幾耐

山口輸埋+斷大波

櫻花

腳2:2

2-2 大阪飛腳

三箭頂撚住

鈴木巴打出左咩水

臭腳cup埋

腳cap 埋啦

反cup

臭腳條撚準備

臭腳入多球

日假場場大球

你我刷刷刷 佢又刷刷刷 廣島三箭快點刷
你我刷刷刷 佢又刷刷刷 大阪櫻花快點刷
仲差1個角 求你快點刷 齊來一起刷刷刷

韓k肯派彩未

學臣帶射精宮會否反底

受害者here

入多粒啦前峰

豬死了

好似少左人賭角

求下你啦櫻花 一球夠架啦

三箭-1c
水手-5c

Fuck u 臭腳

櫻花 入一球就夠

要得一個禮拜,睇下有冇改賽果

入波呀花

山形練心練到我

三箭要入波了,
FG

中位數正仆街

輸半好過冇

幾時派彩

有咩apps 可以睇到即場日本角球?
第1次試買日本角，買左4，5，6場

有人派我嗎 冇就下個月見了

西花贏一球夠架啦

365

唉 馬豬死了

一角都唔比飲恨

痴能線，鹿島玩主客

好彩和到 唔係斷哂

花岩岩封盤嚇死我了

thanks

買咗696今場真係坐過山車咁

用apps有角提

西箭入未屌你老母

有無抽獎

新瀉天鵝快D降班屌你一角都無

好撚爽呀696

不了吊你

屌 走乜撚嘢盤。

廣島三箭 1-0 大阪櫻花

垃圾花.

三箭1:0

屌你老母西花

三箭反底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底底

閪花屌你

西花

西花
真係無路捉

吊佢的個西花

仆街啦西花

櫻花你想學696？

垃圾三賤都識入波

三箭goallllllllllll

起到G派你

箭1:0花

真係久攻不下就俾對家入

底你老母

比兩隻大阪害死 on9...

三箭goal

閪花屌

好on9

換入黎就入波叻仔

深同感受

雲特

696果場 比人入兩粒追夠4粒 抵我唔買日假

大板雙恥

半場2:0嬲撚到瞓咗陣
醒返見到2:3有半格已經好滾動
估唔到食埋全格

三箭都贏 想死

榜尾 西鼠西箭 反晒底
屌...

抽我

以後唔去大阪

好彩無買大阪

屌你 臭花……

仲有錢去咩

無眼睇 on9

我今年買咗件大阪櫻花波衫 呢家想拎去燒

仲有時間

屌打到咁都比人入 係咪假到咁啊

游水

Filipe Silva gooooooal
屌一早要出佢啦on9

我接收

西花追和輸半格都好呀

三箭刷c

無眼睇了
俾西花斷哂過關 屌你老母閪

0.5折高價收

一日未9角 一日都唔可以鬆懈

係咪訓陣教醒返就會見到反cup 我即刻去訓

比多2角啦西花

西花比人goal

-3c呀三箭

9c

西花作客特別西，

之前有場又係下半場連輸2球

頭場英超角大

3箭 爆c 水手比多粒

追和輸半格都肯呀

櫻花追和反cup

柏雷半2全10

8.5 goal

辛特 杜伊

假球日

柏雷下半場刷5角黎

頭場英超仲有平手盤

好波
日假買咩輸咩

無買
利申 陪緊女友

閪花快追和反cup

10c

由於 星期六2 FC江原 對 全南天龍 的賽果有待確認，涉及是場的派彩將會延遲

聽日應該有

最少下星期啦

場場韓假都係咁架啦

確實賽果0:0

三箭中眉,差D2:0

西花重現696

尚武2.5b開到 派u

諗緊點改賽果

比三箭禁住砌，難啲

西花全隊斷腳啦屌你老母

成功丸 反cup派一個200

尚武

點解cup子日日有人派

im

留

走數狗算把啦

射十下先得一下射正，西花你究竟想點

屌球

尚武2.5大-2 入波啊

三箭比多c啦

以後唔係買三賤對家
係要買西花對家了

補無入球止血啦應該1球完

+1

下球入球柏雷入唔入得過

派唔中你就走數狗？有邊次我係無派嫁傻撚

作客買西花對家有著數

想問點解3點2場日職無效？

利雲特

fc東京同利雲特

好似打風?

但有比賽結果

sorry 各位飛腳fans 我起大阪著燈

日本個風好勁,由下而上掃晒成個日本

有冇人知

松島風?

2粒喇

FC東京入一粒先

人妻求你追和

利雲FG

咁假點揀

三賤-1c

西花求你追和

尚武2.5大-1 入波啊

成功丸

西花咁都唔刷下角

你好搞埋西花WO大哥

今晚水晶宮反底

川崎肯派未

德乙冇角

一夜Sorry了 要對了

柏雷真係應該死全家

冇事既 最多super

日假派未

大阪西隊 害人不淺

下球柏雷

你老未西花

唔刷角賤種隊

水晶宮半和

輝哥買左客？

召喚naeun

係囉屌冰咁耐 就爭嗰1c

狗會輸到傻左?仲唔派彩既

講多次 唔好買有西字既隊

1001

1